[屯門選戰] 樂翠區出現第三者，最大得益竟然係何君堯？？

我tg id 係TMgps
早係6月既時候，因為感受到連登之神召喚，一直忙於協調屯門區區議會選舉。托賴，屯門區協調得唔錯，大家都以1v1為目標，爭取最大勝率，現時主要係建制vs建制。

但，好景不常
當我預備收工個陣，樂翠選區突然出現左一位女士。
（阻人收工燒春袋）

現時樂翠選區係以民主黨盧俊宇對戰何君堯。

基於策略考慮
如果1個建制係拎100%既票，咁非戰制有兩個人既話，無論點分、攞幾多%都好，都好大機會會輸。所以我地要做到1v1戰線。

而蔣小姐係我地花費4個月既時間，同民主動力、反自動當選運動協調期間，係完全無出現過。基於人本善，我暫且願意相信蔣小姐突然係為左女權而發聲。根據線人回報，蔣小姐係10月16日（提名期前最後一日）仍然努力以紙皮標語方式收集提名。

難免令人思考，
1. 如果住在樂翠區，而有心想參選，理應知道盧先生既存在。
2.點解要去到最後一日先報名？
3.蔣小姐參選，最大得益者竟然係何君堯？？？

以選舉角度去講
蔣小姐既決定係無錯既，但我地而家係係戰場上。This is a war.你咁樣做不旦無顧全整體局面，更加有可能浪費大家一直以黎既心機、安排。

按照目前選舉法例，我唔會叫蔣小姐退選（事實上都無得退，要係10月17前申請），但
在此呼籲連登朋友們，歡迎到佢fb留言，分享自己感受。

個臭閪收左君妖幾錢

想出黎𠝹票

幾正

唔信何君堯嬴到

賭幾多真人同張相唔同

求圖xddd

一日未到結束，大家都要努力！！

好撚鬼

睇佢口號都幾肯定係偽黃

唔排除，佢內容其實無乜

追尋(黑衣人)暴力

假撚到

玩返上一次嗰招

設計抄足游蕙禎

有無人起到底？

All in 盧俊宇就得
有疑點嘅一概不投

應該係鬼機會大

記唔記得點解何妖當日會選到區議會

各位樂翠嘅男士，唔好用碌鳩去投票就得

佢主要係鄉事力量，村民票

要大家知道有疑點，努力分享中～～

有朋友試過，查無資料
16收提名，17last day突然出現報名

真人

豬閪扮上菜

篇介紹中不斷強調「追究暴力」實在太過模稜兩可，屌你話何君堯又得、話示威者又得，玩撚晒啦，偽中立好鬼。

一睇就知𠝹票啦屌

選的樂翠唔會唔知有白鴿盧俊宇係到
9成係鬼唔駛諗

有人開佢波

我敢賭，絕對係隱形建制嚟𠝹票

咪撚界票啦仆街

推

咁似大陸雞

一撚定係建制啦 睇佢講d 野 幾撚隱晦
唔接受議員支持暴力 屌 佢話唔支持泛民支持勇武都得架

鬼黎
無政綱
無五大訴求
譴責暴力但唔講邊個暴力
話自己不懂政治又走出黎想從政

推 爆

假素人
真𠝹票

只有藍既先會話我不懂政治

佢票黎講都幾失敗

扮都扮得唔似
今次盧仔無得輸

𠝹票之鬼

推畀多啲屯門友睇到

投盧仔

如果何俊仁上屆就交棒比乳鴿 就唔使搞到依家咁

𠝹票鬼

界完票就未必

成個look都偽黃啦

推呢個，屯門人文宣要提

注意，今次其實多區有呢啲女出嚟，好似將軍澳都有，一定要全部揪出嚟

佢真係好得藍屍歡心
仲要有人出嚟𠝹民主黨票

點解我地唔可以整幾個人割番建制票？

P牌推唔郁

有傳係鄉事派，何君堯/建制叫出黎界盧仔票

空氣pish

何妖咁中意遊B呀乜

真係好L賤格

正常一定講
五大訴求

講到咁，就鬼啦

追究暴力, 又唔講邊個暴力, 真黃應該至少講追究警暴掛, 太假

個背景係咪standard 一模一樣嘅

push

極左何妖隨時多票過班垃圾建制講真 唔好輕敵OK?

要整個平台踢爆佢地

當區廢老唔少
何要贏唔奇

𠝹票狗

佢政綱係「追究暴力」
十成係鬼

守護香港一講呢句就知係偽黃啦，光復香港呀dllm

依條友做乜撚
我見民主黨個盧俊宇都落咗區差唔多成年
之前仲有個工黨 不過應該撞區消失咗

一睇到咩守護香港就知係鬼

Push

當年樂翠街坊錯過一次，唔係又送多次何妖入議會呀嘛

盧仔！！

仆街快啲貼喺連儂牆

當佢透明 其他區都實有 總之自己用腦 提埋屋企人用腦

錯乜鬼 鬼叫何俊仁出嚟選咩
好多都係真心唔鐘意佢

淨係連登人知有咩用

今件樂翠區好似係畫埋龍鼓灌入面D牛屎佬地區落去

明票啦

整文宣通街貼啦

有無可能令呢條女搶何妖票？
幫佢大力向D原本投何妖嘅阿婆拉票
大力幫佢宣傳反對港獨反對亂港暴徒支持林鄭施政

照Copy啦

條友好似話相就抄區選
設計抄立選

好鬼

肯定𠝹票啦，文宣幫佢宣傳吓先啦

次次都有人哌鎅票㗎啦
信佢都戇鳩
叫佢退選啦

建制係鐵票
已經唔係中間派嘅票
正路平均佔四成, 最差都拎到三成幾
當然有啲區特別多, 有啲區特別少
所以所有區團結 1 vs 1 贏面好大
2 vs 1 好大機會輸

其實我建議扮建制界票多啲！！

有冇教學

鬼

明明上一屆樂趣剩係計啟豐同美樂

Feminist
係佢fb問下譴責咗狗狗性暴力未

幫佢割何君堯票有無得諗

最緊要，係要大家知佢係𠝹票

只集中投一個，打倒垃圾堯

好明顯係𠝹票

截晒止啦
不過建議你睇下

上屆鄭松泰加何俊仁票 係僅僅贏何妖幾十票，其實呢區都好蚊水

我想講呢啲次次都鎅到票
唔好信佢係自己人
因為自己人點都會做協調

有無啲具體既政綱？佢提左個啲野 幫到年青人啲咩

啲所謂婦女組織，女權組織，其實九成九都係建制

啲photoshop 都有民建聯feel
仲特登用黃色做背景 死臭系黎

好人好姐學人做炸兩票，一律當鬼，推死隻臭雞

上屆投鄭既 今屆會唔會歸隊投返白鴿 我都好懷疑，畢竟鄭同何 政治路線咁唔同

真

樂翠仲有2座警犬宿舍

btw良景同田景
屯社熱狗撞區
協調唔到？

up

有古惑
會唔會係共青團搵人出黎選

純粹覺得有可能 點會無啦啦出黎𠝹票

咁鍾意抄人野都係藍絲多

睇佢slogan 追究暴力, 就知佢係建制

篇所謂既宣言寫到不鳩不撚邊個暴力呀，邊個搞女權呀，開名啦

「用自己嘅勞力去揾食」

做開文宣都知，呢個說法係年長一輩最入口嘅語句。

查清底細後，樂翠手足要好注意老一輩黃絲嘅宣傳，好易俾人𠝹咗票走。

我send左呢條link去 屯門公園衛生關注組FB page,, 睇下有無嗰邊的街坊睇到下

建制無得扮
佢哋好有組織, 係社區打樁好多年
除了送禮, 打風落雨、節日都會打電話俾公公婆婆問候, 每個月、甚至每星期有聚會、活動, 玩下手好過真孫仔... 就算泛民都無資源去咁做!
所以有鐵票係無法動搖！
反而扮泛問就容易得多, 叫告口號就搞掂！

全票制君妖輸硬

都冇講黑警暴力

咁仆街，起左底未

有大陸閪味

推 幫手洗佢版

條友假到一眼睇得出 但屯門區真係好多師奶廢老 要做好文宣

嘩屌

街站個陣問佢點睇獨立調查委員會
仲拍片叫佢講光復香港
唔肯講就知咩料

你老尾 何妖

好撚多傻鳩真心覺得何妖係英雄

屌何妖送禮好撚勁 啲阿婆阿伯冧哂嫁

一定係盧俊宇

事實就係咁 極左支持者就係咁癲 唔好睇小

熱狗比哂d票何俊仁都輸喎

教學講出黎咪出事

大家做定文宣啊踢走何妖

警察宿舍唔係悅湖咩？

美樂有警察宿舍

呢個時候唔好分化

設計抄游B
色用熱狗黃

擺明想引人互屌

睇字眼就知係黎鎅啦
仲駛研究咩

發夢見到佢比何妖個仔食過，有埋相，可以操控，先放出黎票。

鳩噏

啲傳統牛屎佬好憎何妖
但問題係龍鼓灘嗰邊啲票會比邊個真係唔知

獨立都係建制B隊
各位小心
屯碼好撚多冚家剷

一定要踢走何妖，平時睇佢串柒柒周圍辣火頭嗰樣就火滾 想睇佢落選個死狗樣

推哩個

美樂好似有紀律部隊宿舍果到應該有唔少投何妖

屌 我要何妖仆街阿

發叔地頭應該唔投何?

似上面落嚟

推 碼頭撚廣傳

唔識政治？完全係藍絲口吻

2019年仲界票論又大局為重

笑死人

屌 今撚次邊個投何妖 全家仆街死啦

D票你架？

P 牌都要推

美樂有幾座係警察宿舍，同埋好多藍絲師奶嫁
佢贏面好高

比like佢幅相既
驟眼睇都係狗公再加少量藍絲廢老，自己諗下鬼唔鬼

正常想參選，開左個page
第一件事係搵身邊立場一樣既朋友傳開去，甚至係自己share返自己

但佢個page，所有post一個share都無，甚至乎佢like返自己選舉post呢個，係一個新開既account

究竟係咩人有需要去完全咁隱瞞自己既背景同立場？
至少現階段就咁睇，佢並唔係想拉票，而係單純宣傳自己既存在
而今時今日講「唔尊重女性」而無明確立場，係根本無可能既事

何妖嗰時搶發叔個位其實係人都知啦
但問題係唔代表會投俾盧
仲有就係龍鼓灘好撚大

塊面本身黃仲要襯個黃色背景
邊個 designer 咁大整蠱

何俊仁接受《壹錘定音》李慧玲訪問時指，今屆選票輕微少於上屆，他估計是佔領運動流失了一些公務員票，並透露該選區有兩幢警察宿舍，前保安局局長、現港區人大李少光有發信幫何君堯拉票。

有一個叫 “選舉事實處”

鄭松泰𠝹票，所以何俊仁輸比何妖

要文宣組幫忙了！！

一定唔可以俾佢攞呢區
好多人講過佢下次應該唔會係新界西選立法會
因為唔夠票贏
佢想用呢個位選超級區議會

熱狗風格係咁，指“選民有選舉權”

咁冇辦法
叫盧俾多啲心機擺街站

過左報名日期，無得搞/退選，唯一真係靠大家傳消息

一定係何妖派出黎

鄭松泰391
何俊仁1736
何君堯2013

391+1736=2127

例如呢？

屌

老一輩黃絲梗係投民主黨

反而如果係其他獨立傘兵選就危啦

尋晚開架個page

咁鄭松泰既票好多如果無泰就會射落海

你當有250泰票會比仁已經好樂觀估計，無乜可能，但1736加250都係輸

呢個真 當年投得熱狗/本土派都幾乎肯定唔會投飯民

但應該更多中立淺藍唔想有人搞到佢地屋企樓下

美樂花園仲要有狗宿呀

一個一路都無人識既nobody, 截止期前最後一日先報名, 個fb page又係新開, 想起佢底知佢背景都唔得, 代表咩

熱狗出現先

𠝹票

熱狗因政見不同唔願意協調，但熱狗真係，不了

但今年呢？

建制B隊 𠝹何妖票啦

今年應該唔會啦 大家都槍頭一致對外

良景隻熱狗就算把啦，剩係識得閒係巴士總站開街站幫阿婆量血壓
後出現嘅王德源先叫做到野架嘛

好後悔當年立法會投熱狗
今年區議會唔打算投熱狗啦，又唔係冇得揀

郭佩帆D friend

正解

所以無可能相加，

個400票入面有200票都已經比到盡

例如何君堯
甘文峰仆街冚家剷
屯碼好撚多藍絲
尤其喺蝴蝶邨

我覺得呢，會有後生黃絲中伏投佢都係智障無critical thinking 既，

而中老黃絲一向支持民主黨，盧俊宇又係高學歷人士，溫和派，年紀都3字尾，所以會放心投佢

收聲啦！
啲票又係你架？
講乜撚

我都係咁 區議會冇得揀就投飯民 立法會本土派/自決派入到閘嘅一定投佢地

松秦下屆一定無得連任

的確唔係我架，所以我唔會講𠝹票，柒頭
有無諗過咩係真正嘅民主？

建制閪有樣睇
扮獨立無黨派

唔敢講就係心中有鬼

推～～

熱狗入到閘都不了

蔣小姐
1. 女性暴力 > 追擊胡志偉、陳志全「7778婆」論
2. 寵物公園 > 追擊鄺神的動保行動
3. 沒有任何地區工作

盧先生，一圖照丹心，完。

佢真係設計師嚟

收皮啦，你知唔知自己講緊乜啊？

咁撚樣唔係鎅票係咩？0社區工作經驗，會無啦啦彈到出嚟？

就係我唔係屯門人，d票唔係我，但佢嘅行為就唔可以係鎅票？

你返屋企訓啦柒頭皮

巴士總站開街站幫阿婆量血壓已經好好啦，有啲乜都唔做

睇佢fb啲人一提到五大訴求 真普選等等 就無回覆 睇黎答案都呼之欲出

P.s.就咁睇佢句追究暴力 守護香港 已經係佢哋用開嘅pattern 成篇文冇提過警察 淨係話某啲議員暴力

個情況咁撚似天耀
希望自己區居民做到自己協調唯有

隊條pk落嚟

條8婆買哂兩邊
知咩事啦

大家覺唔覺佢似保民聯唔通係扮藍真黃𠝹溫和藍絲票？
好多溫和藍絲頂何妖唔順

一撚定係保皇黨

保民聯

想問兩個問題

第一系系咪屯門所有地方都出到最少一位唔系建制既人

第二系良田果邊出現兩個非建， 分別系熱血同民主，你有冇協調過，有冇咩資料

黃德源17年已經見，熱狗鄧咩就係富泰轉過黎
一定係黃德源落先

利申街坊

黃應該最起碼會講追究警暴啦

推 TM人要見到

高級左膠 依家收左共狗皮先有咩唔好

哈哈😄哈哈😄
笑咗
咁嘅大話都講得出😂😂😂😂

fb真身：Bao Bao Chiang

當年我係高登話唔可以比何君堯上位，建議熱狗轉去d白區，成堆熱狗衝出黎話d票唔撚係我，佢地想點就點

結果選完養左個黑社會大佬出黎，人地一句「殺無赦」成班熱狗即刻深潛晒唔敢提成功狙擊AV仁

好靚我知道應該投女神

上面成班熱狗出哂黎同人講民主 你抗爭都未抗完 就想用民主國家既選舉玩法騎劫香港 居心可測

all in 盧仔

啲泛民hater實話一票不投民主黨，只投素人
同埋點解要素人讓泛民呢個建制b隊

唔會，素人有心選必定8月開始見人，空降飛出黎一睇就知唔係好野

𠝹票啦肯定，混淆視聽

睇字都知係民建聯啦

個標語一陣柒味

你有冇旅遊巴?
你有冇蛇齋餅種?
你有冇義工去做長者服務?
你有冇本事混入鄉事派/社團聯會/業主立案法團?

乜都冇，攞50票都難，點界?

你擁護獨裁政權
同我講民主？
你憑乜嘢同我講民主呀？
去天安門叫啦！

又想出黎𠝹票

上届選舉街站睇到何妖背後成個婦聯加惠州幫支持，又小春又何家勁。條女明顯出嚟分票啦。

見到有人話良景就屯社先，田景就熱狗先，雖然我都唔like熱狗但如果係咁都希望能夠一人讓步，避免分薄自己

王德源落先過熱狗，都比熱狗有料好多

並不熟悉政治

你係條女本人？

嚴格上佢只係有權出聲
佢唔係設計師

不過佢成日屌鳩青政

咁又唔同講法

如果係兩個建制同一個黃絲選點解會叫做界票
兩個建制選 建制既票就分薄左
本土派就可以贏
佢唔出來選就建制派繼續當選，你地想咁樣咩
做咩要聽個P牌三毛樓主9up

會當左呢條友係同路人兼投佢一票一定係智障

良景田景都係

淨係個手臂粗度都唔值一票

問題係點解會有人覺得佢係出黎盧仔票先。。。。
佢本身唔係泛民，咁何來票
政綱又完全係民賤聯政綱咁

你肯定？邊個出黎界？

上次咪𠝹到何君堯贏

田景本身泛民票比較多，熱血射晒落海都照贏建制

真係好好笑,當正香港真係民主社會
依家講明抗共梗係1 vs 1

星期二轉黑扮同路人

熱狗擺明係唔益民主黨，投熱狗既人個目的好明顯，但係呢個蔣素人一個，又唔係泛民，又唔係本土派，你覺得會有人投佢?

呢招對街坊最有效

佢就係當年青政設計師，幅野佢畫…

協過，熱血推絕回應，指“市民有投票權”
而屯社網表示，良景係佢地落區先。

我會將蔣小姐申報嘅所有資料囉上大陸舉報
講佢支持港獨
咪比佢收幾皮野𠝹票咁開心

thanks
咁回歸第一個問題，系咪屯門所有選區都最少有一位非建制，我太懶冇數想直接問你

無黨派嗰啲最撚鬼

唔係吧
佢影相多

青政應該無所請專職攝同設
好多時要候選人落手落腳

好似當年游B親手做既圖比人屌似AV封面
游B都親身屌左出黎

可以好肯定係何妖派出黎𠝹票

選舉廣告 自行製作

係

真心可以驗驗眼
不過驗驗個腦好啲
唔關條女係邊飯事
係你審美問題

4年前有冇反送中?

熱狗依家收曬皮啦 除左蟲泰有機會連任之外其他都肯定冇機會當選啦

問題咪講緊條女扮緊黃絲會分薄票源囉天才

核彈級
Hi 中學同學
6月先登記做選民 10月就選區議員

唔係

大角咀南都係咁

佢講咩譴責暴力好模菱兩可
有冇屯門街坊知佢話咩寵物公園係講邊個
感覺上呢D動物權益野似係泛民

屌 原來佢係話盧俊宇呢個時候仲講寵物公園
200%肯撚定係鬼

人地熱狗16年已經係良田做社區服務

區議員係搞寵物公園架喎

美樂同蝴蝶 係極多

正想咁講，宣傳寫到咁模梭兩可，如果調查出嚟係𠝹票狗，咁手足們應該落力幫佢宣傳，令佢變成𠝹何狗票

係呀 我意思係原來條女段政綱係針對盧俊宇

其實佢係何妖就真
但黃絲應該唔會咁低智完全唔睇政綱見後生就投掛

🤣🤣🤣

推到成個屯門都睇到佢𠝹票

不如整個有嫌疑list出黎防𠝹票

都話正架啦

捧佢做建制，何妖票
暴力建制vs非暴力建制

「忍受唔到有議員縱容暴力」
仲洗問黃定藍?

女條好鬼
又話自己冇理政治

追究暴力 尋找真相（藍扮中立既講法）
青年發聲 守護香港（藍既用語）

以前咁既口號可以扮黃 之後發覺唔對路
就改

消除困擾 踢走政棍
五大訴求 缺一不可

推
保皇狗打手依加都開始吹風叫人投素人

真人係點？

佢留言有講保留追究權利

係，已經有名單

可以睇呢度

認同，就咁睇真係分唔到，先同大家傾
下一步應該點做

肯肯定係𠝹票

熱狗係好早喺屯門出現, 但真係冇乜存在感
問啲黃嘅中年街坊連佢地有擺街站量血壓都唔知

有d 6月已經開始做緊

agree with u this point

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

唔止謝sir，連er er er sir都……

18年先出現熱狗落良景

舊校友's朋友主動報料

幫手認一認d相有冇人識佢？
感謝～

但佢無話「抄我設計」😏😏😏😏

咁佢的確有權既
除非賣斷使用權，咪先只要牽涉入內既人都有權利追究

e..係喎，睇多次真係無講"抄佢"
只係話無恥抄人
Sor...無睇清楚

𠝹票后！

蘋果都出埋

【區選光復香港●樂翠】涉抄游蕙幀宣傳設計 女參選人疑扮黃絲空降掩護何君堯

今屆區選焦點人物之一，自然是7.21當晚曾與元朗白衣人握手的立法會議員、建制派何君堯莫屬。何於屯門樂翠爭取連任，今屆遇上的對手原以為只有民主黨盧俊宇，但在提名期結束當日﹙17日﹚，未有申報政治聯繫、報稱為美容師的蔣靖雯報名入閘。由於過去民主派進行屯門區選協調時，蔣靖雯未曾於不同途徑或平台表態欲出選，故此她突然參戰、尤其「空降」何君堯選情未見穩勝的樂翠，即時惹來鎅票掩護何君堯冧莊的質疑。
相關新聞：【區選光復香港】建制派或在多區失主導權 學者：北京對公平選舉底線的測試

翻看蔣的fb，其banner以黑底白字寫有「追究暴力 尋找真相 青年發聲 守護香港」，黃色底色襯托下還有「香港人加油」 的字樣，驟眼看來似乎是支持反送中運動的民主派陣營，但若細心留意，卻發現不少破綻，例如她所指的追究暴力，未有指明是警察暴力抑或是示威者的暴力？而「守護香港」的字眼，亦與建制派相近。她在fb自我簡介時自言並不熟悉政治，聲稱非任何政黨成員，今次參選是「忍受唔到有議員支持暴力，不尊重女性，故弄玄虛，掩蓋真相」，惟未有直接指明道姓是否為反何君堯而入閘？與此同時，帖文無厘頭提到自己有養寵物，「當然都希望居民有多一個可與寵物休憩的地方」，對於坊間提出的「五大訴求」卻毫無着墨，似乎隱藏其政治立場。
不少網民在其fb洗版，促她回應是否支持「五大訴求」、是否譴責警暴；有網民直接挑機提三大質疑：「﹙點解﹚前兩三個月唔見人？Last day遞form空降，事前全無溝通，何妖潛在得益？唔熟政治但叉隻腳參與政治？」有網民直指：「想界﹙鎅﹚票比何妖贏？無人比你呃到。」而蔣靖雯一直未有回應。有網民甚至發現，其fb的banner設計有抄襲2016年游蕙禎九西立法會選舉宣傳品之嫌，前學民發言人黃子悅亦留言：「你一嚟就抄人design，基本品德誠信都無，收皮啦」。
相關新聞：【區選光復香港】5區會主席退下火線 深水埗張永森疑因病改派助理參選

何君堯上屆區選獲2,031票，以295票力壓爭取連任失敗的民主黨何俊仁，而上屆也有入閘的熱血公民鄭松泰則獲391票。今屆由民主黨盧俊宇上演復仇記，外界認為在反送中浪潮下，民主黨有望收復失地，最終卻有自稱「政治素人」加入戰團，在扮黃絲、有可能分薄民主派票源下，變相是令何君堯增加當選機會。已落區逾一年的盧俊宇接受《蘋果》查詢時直指，從未在區內見到蔣展開地區工作，事前亦未聞她會出戰此區或與民主派協調，強調會做好地區工作，希望民主派支持者認清參選人背景，集中票源。
已提名的參選人資料可瀏覽
-----------------------------
【撐學生】
召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此
-----------------------------
百日特刊記載香港人逆權之路
《逆權百日》
《自由之夏》中文版
《自由之夏 Summer for Freedom》中英對照版
-----------------------------
《囚牢之疆》 專頁
揭開集中營邪惡面紗
今日新疆 明日香港

熱狗叫人投白票
一世都記得

佢地仲叫人投白票/唔投

今次唔係要泛民贏, 而係要共狗輸到仆街, all in盧俊宇就得, 核彈都唔割

天耀選區嗰邊都攬炒未濃，街工同獨立民主派講唔掂數，益咗梁志祥嘅繼承人。

大家都要加油！

Sor 我冇講田景區

一開口就話唔識政治，但係又想參一腳食政治碗飯，呢D唔係何妖同中聯辦派出黎既鎅票鬼係乜？

唔係𠝹，而係有兩個非建制候選人，一個係熱狗，一個係素人，兩個都搶同一票源

田景仲有黃色後生仔梁灝文，都係攻泛民票

其實我就住個區既

係 人地何俊仁同民主黨入中聯辦又關佢地事既

與其指責邊個票，不如親自搵候選人傾下了解佢地嘅理念同可以幫到你啲乜
覺得值得投嘅出多份力推介俾其他同區選民，好過你喺度聽打手講

呢個咪田景點同良景

熱狗係田景無錯係早過人
但新圍同良景就遲過人

既然佢拒絕任何協調

結果就係三區都要插晒旗，唔好意思，我會叫所有係三區既朋友一票不投佢地

利申：住良田，最鍾意食魚旦基既魚旦，可惜佢過左身

又係偽獨立𠝹票

港共次次都出呢招

魚旦基Fans x2
但我都會投熱狗

無問題，個人選擇者

推推

推到識佢既人主動報料！

蔣女士中學相

又有親朋報料

指佢根本存心幫何妖當選
蔣小姐老公fb係Leonardo Chan，
但因為被攻擊，已經無左fb
友好cap圖

推

油尖旺大南區都有類似情況

[已FC] 熱狗2017年10月仲做緊富泰社區主任喎
隨便Google下已經知答案

「政治素人」疑扮黃絲 𠝹票掩護何君堯

推到全屯門人都見到！！

好過熱普城呢d真正共諜
選左何妖出黎=熱普城五毛共諜最開心

by the way又block到一隻熱狗

鬼到仆街

甴近平

上屆泰博界瓜左AV仁，大家唔係好開心咩，而家故技重施唧

一睇就知偽黃
不過偽黃好易呃到無知c9

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

推！

鞭